朱智賢喺鄧以婷ig 講咩？

開咩工 ?

好似141啲姐姐咁

話你臭雞喎
係我就唔忍佢開佢波啦

141

好坦白

走地雞

喂喂喂咪踢爆啦

條女
波又大樣又靚腳又正

係酒店開工

佢幫我打工姐 唔好驚訝

係酒店又著到咁 好撚明顯開工啦

仲有 JC /高鐘必備嘅手袋仔

鄧ig好多旅行相
係有家底定點？

睇ig係香港都住酒店

有咩？

語帶關雙

笑貧不笑娼

雞味濃 條裙

我屌ar

有

點解咁似青樓post啲包膠啲女相咁

咁撚直接

條女個膝頭哥

講事實

好撚串喎
姓朱果隻咪又係雞

成撚個Tiffany咁

驗眼喇屌

韓國果個wo

準備開房

豬隊友

幾錢

咁直接既

開工前影相留念

好撚索

佢兩個同一個ag
上次爭個大客 嘈左一獲

More

覺唔覺朱智賢屌打佢？

條女咩來頭?

講左真野出黎

正

我都想搵佢開工

臭雞

雞模我識都要幾萬， 呢條應該都係呢個數吧

How much

語帶相關？

雞

鄧以婷 (1000) 前後侍浴，浸浴缸，波推，水蕭，大車，口爆，過夜(2400)

真人一定瘦到咩咁。。點解會咁多人覺得正

仲有浸蝗味

講多d

我都覺好似tiffany

Cheap雞

唔做邊有錢成日去旅行

認真，要幾錢？

朱智賢都係？ detail plz

3p幾錢

我諗實有巴打試過

好人好姐做咩會係香港酒店影相

笑左

有冇人想知多d鄧議婷嘅野

唔記得換ac

講到噉, 明唔妥佢啦

二千蚊屌唔屌到

點會咁撚平啊

洗唔洗咁直接

模一次都五位數起跳（好似係）

咁講係friend都會畀人秋後算帳，熔咗你都似。

朱朱都係？

Agree，我第一眼見到個comment都打左個突

邊個係朱智賢,

又邊撚個係鄧以婷

樓豬可唔可以留意下D有意義嘅事

根本4台d廣告相黎

究竟係fd到咁樣講笑都唔介意
定係專登咁樣單打對方
得佢地先知喇

之前試過味之天使有個唔出名既 兩皮起

唔出名果啲屌連影2000 比埋tip 啦

好正

拍咩戲著到咁正. 想引邊個.

依個樣自然好多

宜家假撚到

問過
30/40/50

求PM價錢

個ig 係咪del 左post, 唔見有

樓主一個post又幫人接生意
其實係佢地嬴

樓主係馬夫

其實就算真係friend底都唔會當眾咁講野
呢下擺明落佢面 再加上睇鄧啲反應接得好生硬 唔似係講笑
反而想講朱智賢條友 到底係乜嘢機心無啦啦用真身咁樣攻擊人 會唔會真係唔記得轉AC 柒左又費事del
不過一直都對呢條友冇乜好感 硬係覺得佢係啲好恐怖嘅女人 之前有一次無啦啦又話自己俾個阿哥打 當然佢係受害者啦 但感覺嘅係正常想處理好件事嘅人其實冇需要向公眾爆曬出嚟 因為根本幫唔到件事 唯一幫到嘅就係多啲人同情你 所以一直都覺得佢好撚恐怖

愈搞愈大件事

睇完大玩特玩覺得朱智賢好乞眾憎

機心好重朱智賢

好仆街

有無巴打去ig問價？

係酒店房著到咁仲要呢張相係人地影既，你話唔係開工我都唔信啦

依家好多港女set腳架影相

佢真係成日都去旅行，佢條仔一定好有錢

佢本身家底都有錢人黎

出過下台就幾皮屌個閪, 我有閪都想做雞

著到咁 book間酒店房 自己帶埋腳架影3張相 ?

要訂架

最後打腳板果度, DRAW 晒全村人既 attention, 當個節目係佢自己咁

以前都覺得佢唔錯...現在不了

認真 啲女咁影其實做啲乜？

之前睇個健康節目同fyy 拍擋都覺佢好克人憎

鄧以婷個姊妹 都好似

D 女邊度搵咁多錢又買名牌又日日去旅行住酒店，影親相都獨照呀？
日日自己去旅行咩？隨非係富二代，唔係既話99%做緊雞啦

Book間酒店瞓覺囉
屋企張床太硬掛

好似d高官住幾億毫宅名下勁多物業咁，你話淨係靠官祿都無人信啦

Sandy絲打

膠官玩投資
轉個手已經賺50%

做model已經搵唔少，搵多個老細無敵

所以話依家social media幾危險
以前係夜總會亂講野你都係雞 都係得個晚既人知
依家網上講錯野就全世界都知

好撚正

[img][/img]
應該係之前情人節影，裙同袋一樣
btw條裙雞味濃

諗起3p畫面
可能張相係佢渣機影

似咩丫根本係
根本成班都係
D毒撚仲日撚日當呢d ig臭雞係女神咁拜

其實娛樂圈或model十局其九，男同女都係咁啦

情人節陪客正常

睇落呢個mangie都幾靚， 係舊登影過三點式， 都算j 得落， 唔知咩價位

邊d男model 係？

好撚淫
可以試下屌幾劑

又要做,又要唔認

佢個妹個fd ava pang 正好撚多
都係model仔黎

睇番之前咁多旅遊po,發覺好多地方係有錢佬包女伴遊先會去
卓楓而都係

絕大部分model都係私影或龍友團出身
如果要搵裸照唔係難事

究竟依班女乜水

記住買🐇

粗粗地都屌得過

其實點解咁多女鍾意喺ig po酒店相?
同公開自己係雞有咩分別?

要上位賺快錢 都係靠'嗰種開工'架啦,

分別在一般人係同街邊客開工, 明星仔就同大粒野開工,

題外話, 其實如果港女揀男友要揀有錢既, 同呢班 有咩分別? 只係講得好聽D係拍拖唔係接客, 其實最後都係有錢有得啪

泰國喎

伴遊

唔係唔包屌架咩?

朱智賢識玩

痴撚線

佢開工都試過著到咁

鄧有無上過3日2夜

睇d 串黎串去真係好過癮

搵下先

佢細妹 姊妹丼咩價

3-4年前見到鄧以婷覺得佢好純

IG九成相都係獨相
平時都係自己一個周圍去吓旅行
唔純咩?

咁其實即係影呢d相係美化緊個行為？

雞味重撚到

得對波

好撚想屌爆佢！！！！！！

佢都係咁樣開工

條女對腳都好撚正架

以為正常女仔都會咁？

朱智賢咩價位？

試去過 比咗千五蚊條女都無屌到 是咪好on9

唔post多d呢d相點吸客呀
同打工一樣
有經驗開價都開高d啦

同行如敵國

千五蚊

連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

D fd都知佢平時接客

條女新人一般樣一晚都三千， 你同佢開房就另計啦

咁都上唔到報，奀星真係慘慘豬

根本成班姊妹都係

有時仲做埋陪遊出國旅遊

Fucking glasses啲片嘅酒店雞都係咁著

之前見呢條女ig story揸porsche

條女之前出post同個寵物技師嘈都知佢西啦 又話人地爆佢住邊又剩 屌,冇人想知囉

條女正，誰黎

反對獨裁制度
反對未審先判
反對雙重標準
還我言論自由

個性簽名
------------------------------------------------
連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

係咪萬國寶

sor自膠

之前有流出應該就係呢間酒店

不過我唔信有明星會係呢度接客

又搭飛機陪客？

開始睇唔明，真心串定大家知咩事

擺明話係我地呢邊食花生啦

連登仔成日ff人地不和

2個都係做果d ，心諗講一講又升幾萬，多謝連登仔都黎唔切啦

我指升恒生指數農業系股份

夾計托高個價
識玩

fd底搞吓笑咋掛

怪就怪佢地係公眾人物

其實根本係好平常好熟既朋友間既對話
究竟連登仔現實係無朋友定點

崩口人忌崩口碗

[正義必須彰顯] 連尼住 我𨳒你個仆街祖宗十八代個老母個臭化閪

怒髮衝冠，屌肥絲，抽抽插插。

抬望眼，仰天長嘯，屌你老母。

三十個台皆見影，八千個post捉錯處。

好得閒，每日左右右，將post切。

連尼住，唔做野；

望遠狗，撐飯蓋。

惡意回覆卻視而不見。

壯志怒吼連尼住，笑談渴飲望遠血。

待從頭，收拾肥絲帳，朝天闕。

屌你,諗起上次又ff阿叻同6wing不和

連登仔講過 ig 多過100個 followers 就係雞

有堅料未